放工chill一chill之掟標群

會唔會有朋友仔平時都玩開掟標架
有時悶悶地想去掟下標學下野
想搵人一齊join下飲返兩杯同埋教下我野 我新手黎
一齊交流下心得或者約出黎聚一聚啦

留返資料會盡快加返